[鬥紅] 組團整列寧牆

睇下黑超哥班偽男絲會唔會撕

班廢老識閪列寧咩，一律當鬼佬處理

等佢地撕完再批鬥

毛主席牆唔好?

lennon同lenin都差唔多姐

毛語牆

列寧對普通人黎講太遙遠

毛語錄就岩啦

只有人民,才是創造世界歷史的動力

就係要呢啲

外國嘢無traction 架，毛語牆好啲

首先要周街掛列寧像

大字報
炮打司令部

香港政府高層有大量「向外國勢力示好的當權派」,佢哋大多送子女去西方帝國主義國家留學,更甚者伴侶更持外國國籍

打和
叫馬列毛牆

連儂牆變毛語錄牆

毛語牆有得諗

用毛主義鬥中共
用史太林鬥毛主義
用列寧鬥史太林
用馬克思鬥列寧

順便加張鄧小平thx

用鄧小平鬥習近平
用毛澤東再鬥返鄧小平

痛快